是日午餐——雪櫃有咩炒咩炒飯

雪櫃有甘筍、西芹、雞胸、XO醬、隔夜飯、雞胸、XO醬、隔夜飯、蛋

張枱

做咩要壓到d飯咁

西芹

無聊無嘢做

的確係

有冇咁抗拒

依家周不時係街仲見到有得賣

Hello
搵我？

睇樓主d日用品 似乎四代同堂喎

好似好正個炒飯

我都有喱張枱仔

你可唔可以裝多啲野食

錯
點睇4代 ？

叫做擺得落口啦

好靚
有張枱沖茶 間屋肯定好大

你認真 ？

雪櫃有曱甴

好肚餓